屌你老母依個時候仲屌唔同陣營做乜撚呀

而家人地係咪起撚左個壇一定要你地入去坐呀
你地可以唔入架嘛
究竟分撚完未呀屌晒你地老母

其實分化工作
泛民左膠一直做緊

左膠泛民不滅
香港必滅

自己諗喇